呢度有冇巴打玩 混沌記元 ？

好像沒什麼人玩這遊戲 ？